咁講啫係咩意思

同男朋友近排散左
原因係佢話自己唔知仲係咪愛我

啫係咩意思

屌厭左

協康會幫到你~